有冇巴絲鍾意焗桑拿？ 覺得好定唔好

有時做完占都會鍾意焗一焗桑拿
感覺好似帶走身體皮膚入邊啲污糟野咁
同埋都有人話可以令身體的血氣運行得好啲
焗一陣即刻去沖個凍水涼再入去焗咁樣皮膚會滑啲
唔知係咪真大家點睇

熱完再沖凍水涼
唔怕冷親咩

好正 以前係外國焗完碌雪地

正呀
入去蒸房坐返5至10分鐘
出返嚟飲返半支水動樂 寶礦力 (喺房入面就飲凍水)補充一下

有冇有覺得啲皮膚啲污糟野清晒出黎

淨係流汗已經幫到個人排唔少廢物出嚟

都唔明香港人大多都唔接受桑拿 諗到錯曬
喺外國係好平常嘅休閒活動 對身體又好

無知港人會將叫雞同桑拿掛鈎

其實香港人好多野都有誤解, eg 覺得飲gym 奶粉會對腎唔好果D

又係你識嘅人唔接受，等於全香港人唔接受係因為無知

以前好鍾意係club house焗

但我唔知要帶咩入去其實

佢係入面屌到先講

毛巾 一兩杯凍水

毛巾用嚟坐定放額頭

水係飲定點

嗱 我以去深圳正骨嘅經驗講

毛巾 2條, 就係一張坐, 一張自己索汗
水係愛嚟飲, 通常帶夠2杯入去

點解我帶2杯, 就係為咗坐耐少少, 儘量增加流汗嘅時間

香港邊度有得焗？
有次去上海出差住靚酒店
日日都焗好爽

Gym room 有， 我去開gym room 做完gym 焗一焗好爽 不過自備毛巾
出面應該都有桑拿室去 不過唔清楚

有冇咩地方係乾淨企理
去過d會所焗 好撚多廢老企係你面前左捽加捽d汗落地下 on撚9

有濕疹咪撚焗
真心
會焗上癮
啲疹就係咁惡化

通常有呢類設施既gym都好貴

等人入嚟介紹

會所焗洗唔洗著衫焗
定全裸焗

全裸焗

又有人話係焗番走啲濕氣